如果遲d都冇口罩 香港應該會真暴動

藍絲應該會出街搶
黃絲可能只會留在家中等斷糧

估唔到香港都有呢一日。

多謝我地嘅政府
多謝我地嘅仆街祖國

支持攬炒

冇口罩點返工？

抗疫保命
推翻暴政

要玩起上嚟

班老弱殘兵藍絲根本就唔夠力帶氣壯嘅後生仔黃絲

加上藍絲係少數派

一脫甩咗道德底線之後 藍絲陣型血流成河